林奠你唔好再出賣香港啦

今日記者會你做咩撚野用普通話黎答呀
不嬲都只會用廣東話同英文答嫁啦
呢到香港黎嫁，屌你老母
你講咩尻普通話呀
垃撚圾

推

林奠食屎食上腦

屌你老母臭閪
咪撚講普通話啦你

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

佢話監警會加派人手 真係好撚燥

屌你老母搵多d自己友查返自己友? 搞撚笑呀？

好心佢啦，咪撚講普通話啦
佢唔回應五大訴求都已經嬲到仆街
仲要聽到佢答問題用普通話答
咁撚多人死唔見佢死

推撚到佢知道